二百多隻bb-8歲品種狗待領養

數量極多，好慘

推

推

咁多隻狗實有好多最後要拎去啪
希望推到多啲有意養狗嘅人推到

睇到

想知真定假
利申已add

推
有無巴打聯絡到 報告吓情況

貓都話可以 狗真係唔係周圍可以養

貴婦BB完全唔係問題
成犬八哥同老虎 最抆水

哥基點會搵唔到人養

psuh

add左post主人
回覆：人數好多，挑選合適人士，要等

繁殖場結業？

幫手 推一推

係

幫推

push

需要家訪

定期提供近照
全部無問題，係哩樣on9
煩撚過閪，唔理佢封咗佢又俾人放上網
買一隻要幾錢 攞苦嚟申

狗場

養埋一大堆有老有幼嘅狗，而家結業要人執手尾？
四姨太都搞鑊大龍鳳啦，仲要求多多...

班義工真係忽上腦

利申：住獨立村屋有狗屋，養狗20年。家訪完班義工話我唔俾狗入屋瞓覺，唔俾我領養幼犬，推d 老狗俾我。我一早就話我想搵幼犬因為我d 狗開始老要看門口，佢地唔覆我

洗咩擔心
名種狗
呢次實供不應求添

食屎啦啲義工 煩撚過閪
住獨立屋已經係最好既環境
唔通住300尺岩咩

點解元朗咁多狗場成日執笠

貴婦狗咁撚樣衰點解反而最多

哎呀我都想養柴犬